覺唔覺得接受唔到平凡係人生最失敗

由細到大想發達

想出人頭第

要賭賭賭,買買買

回望返轉頭,其實咁樣攪到唔開心為咩?

其實接受平凡,做返個平凡人有咩唔好

本來世間大部份都係平凡人

平凡的人生就是要賭賭賭，買買買
不平凡的人生已經贏咗，使撚賭咩

sad but ture
未見過誠哥、何生會賭，佢地係莊家

講返先，賭未必係賭錢

而係你就算不甘平凡
現實係咪又可以跳出平凡

有賭你都睇唔到啦，人地富豪私人賭局，你當自己邊個

富豪私人賭局咪不平凡
你當自己係邊個

你地都讀過初中數學科
我唔明點解仲要賭錢

但樓主所講嘅賭係for出人頭地
想出人頭地，就要賭賭賭 (條件假設)
我估誠哥、何生去賭，唔會係for出人頭地掛for fun就較大可能嘅
誠哥食自己公司啲派息，夠一世食啦，唔需要賭錢發達

唔買又唔賭
同樓下公園阿伯zip老本係枕頭底再攞綜援有咩分別
後生就係要有啲衝勁，未來人生有不可預測嘅變數先精彩

當然唔知你指嘅賭係乜
零和遊戲玩得過
庄家控制/抽水嘢，就小注怡情啦

人哋賭嗰陣你都唔知係邊；當年李生開長江塑膠廠嗰陣邊個Guarantee 一定會成功?

仲有何生開賭場嗰陣，有人直頭話如果佢開就買起佢，俾你你夠唔夠膽去?

有錢到自己個仔會畀人老綁嘅仲平凡？

人終有一死 錢又帶唔走嘅

係有限嘅生命賭下博下有咩問題

你出咁多膠post, 證明你個人注定平凡唔到啦

當年67暴動
李生買好多地皮
一樣係賭
老毛癲起上黎，一樣可以收番香港，到時佢渣都無

而家佢成功左，樓主自然唔當佢係賭

啲人成日話

發達都係博兩三鋪

有時覺得平凡已經唔錯
利申： below average

白痴

何生李生未發達時一樣要博
發左達先唔洗再博
你咪覺得佢唔洗賭，係莊家

佢地未發達時，睇下同期既有錢人乜水？

接受唔到自己點解咁蠢又咁樣衰
到27歲都係一事無成 仲要俾人笑戇鳩仔
莫講溝女 連真心朋友都識唔到一個

Sad到走去算命 諗住搵到啲希望
最後都話條命無得救

依家淨係想平安渡過一生
來世唔好似依家咁

李嘉誠19歲就創業，1950年他22歲時開設長江塑膠廠，亦於上世紀50年代，成為香港的「塑膠花大王」賺到第一桶金，而他真正累積到巨額財富，要從投身地產行業開始說起。1958年，李嘉誠開始從事地產發展，到1967年香港暴動期間，地價樓價急跌，誠哥人棄我取，低位吸納眾多土地儲備

有不確定性就係賭
只不過李生賭贏左鋪大既
之後可以穩健，唔洗博

香港地唔賭 點可能生活到
股票咪又係賭

50，60年代
包玉剛、霍英東或邵逸夫等是富豪之類
幾時有人講到李生？

正因為佢地讀完數學計錯曬
就覺得d莊家都會計錯數俾佢執雞